毒撚點學同人相處

首先充實下你個post既內容先

想脫毒都要比人屌

簡潔

第一步: 唔好再上連登

學識同自己相處先

Why

I love you

主動啲，關心吓人

把聲，表情要精神啲

花啲時間pm下人

你個名

毒撚留名學野

唔好意思 未餵你食野